知唔知點解女人有兩個波，唔係一個或者四個？

因為男人得兩隻手

女人唔係兩隻手？

知唔知點解男人得一碌尻？

因為女人得一個口？

咁點解牛有四個波？
豬有八個波？

咁人類應該可以一生好多胎

但我得一條利

5個波先夠，
1個用口啜
2個用雙手揸
2個玩夾腸

好想要個成身都係波既女人
淨係渣波都有排玩

我淨係知我同你夾埋有五粒睾丸

何方妖孽 你蜘蛛定蜈蚣

彼岸島